sprite社 活動停止同埋解散,蒼之彼方的四重奏應該無2

連登風紀想開幾多個Post?

你現在聚腳在井台
想問下其實依家有人洗版係咪唔理?！